一個人去日本，你問我答

就算飛

日本邊到

帶左幾多yen去

東京

十萬左右

我都自己一個去日本
已在東京

會不會坐香䓍or 全日空？

搵日出嚟食飯

兩程都係坐 HK Ex

有咩好問

去幾日呀？打算趕景點定慢遊？

就起飛

你當俾我解下悶囉

巴打我又等緊上機，ANA緊

1月頭到我獨遊
好期待

五日五夜，應該慢遊，不過有啲景點我都會去

一個人住東京

都係東京？

住邊?酒店?網咖?

有冇諗住叫雞

我第一次獨遊，心情好複雜

酒店

去東京再轉機落廣島

冇，我冇錢